[長文求入]10月7日分析檢討日

呢幾日發生嘅野好多好多,但係係幾次活動之間有冇檢討呀?
連登依家大家總之就話相反意見嘅人係帶風向
帶咩帶呀 無大台，手足之間睇法唔同係一定
重點係 之後呢?

1。裝修
呢幾日第一個重點係裝修,有人話係打擊政權打擊經濟,又有人話唔好睇
好啦分析唔講 咁有冇方案?冇呀

大家關心有兩樣 形象同埋效果
咁,咪要諗下點拆囉,第一個方案就係個咩黑紅藍黃,之後其實仲有其他呀,比如係
唔好寫粗口(又冇實制意思街外人點睇?)
唔好拆太多(真心,拆零售唔值錢,銀行又被人屈,拆完南亞同大媽去偷野又入我哋數,成本效益高咩)拆鐵拆富林啦,美心。。。我中立,其他就遲啲先啦,放慢少少做
善用水魔法(你拆嚟拆去都係唔夠水快,而且水可以有全屍,點都好睇啲啦)
唔好拆啲無用野(都係用水啦,拆都拆啲陰濕位,啲幾十蚊嘅唔值呀)
善用水泥同埋澎漲膠(係呀!整下啲喉呀,仲有啲電器呀冷氣呀,倒啲化學野落去咪廢囉,無就又係水呀,仲有aa膠呀總之就發揮創意啦)外表又唔會散曬影響外觀

第二就係快閃
沙田就係有手足快閃被人捉,冇冇鬼就唔知都冇必要知,重點係點樣處理

係呀依家快閃

快閃,第一係要有目標,冇就直接唔需要去
去咗,唔該3分鍾內決定做咩同做唔做,唔做就散做就做,唔好話等人,玩場除咗手足仲有藍絲呀!邊個知佢會唔會叫狗
之後,5分鐘內做好要做嘅野,要做就做唔做都係走,之後要馬上走呀
走走第二度,再決定走定轉場(最好1至2分做)要留嘅最多都係1-2分鐘,因為之後狗就會到

要組隊,自己應該有組,幾個小組可以考慮玩場內或者短時間合作,但唔好合隊組隊,保護番大家安全
快閃係睇大家決策,所以唔該俾啲獨立思考,同埋要走就走有狗就走。得幾十個人,唔好話咩你唔走我唔走,有問題就講有唔正常叫大家走就走,快閃係要你冇被人捉先至做到

仲有,啲拍拖手足,不如你哋直接做街坊睇水啦,個個都想拆野都要有人睇水呀,望下個路口睇下tg收下風,唔對路叫手足走(係,叫得人做哨,就要信佢,佢叫走你哋就走)

同埋,你哋係快閃,啫係唔守啦,有狗,就走,如果係拆野,點解仲要上6****你話要守就話,唔係,直接輕裝啦,豬咀可以唔上住。如果係真係快閃(落去裝修野)最多帶個n95就得啦,反正都係見狗走,比盡都係3***,1掉都冇咁心痛呀

第三,文宣
係呀,好難做,好心大家推下post啦,teitter ig貼野等等,第邊有冇出唔到去嘅都叫佢做下啦,0成本呀

之後啲形象野,上面提咗,相信手足

個宣言冷處理就得

4,關於和勇工作

最近又話咩和理場合又話咩和理無用,之後又要叫人出嚟,點呀?重點係,要點做?

既然我哋係話要搞經濟，係唔係一定要全場勇武？
同埋見前見到有啲戰場係無目標，例如係10月1。
既然係咁，可以呢一兩個星期休息下(大型遊行加勇武),玩下狼來了,快閃開花同埋和你shop(國慶周可以日日搞)(都唔好淨係唱,係要係人哋嗰鋪入面坐)(依家直接唔開,其實唔開就唔需要再唱,因為重點根本唔係唱而係要個場收檔,收咗就唔需要再浪費時間,記住我哋係要諗做唔做到個目標,做到,就冇必要再留)
比如係7區遊行變咗7區商場集會，因為都係show 人氣，唔需要再遊行，集會都一樣。而且最重要係可以做到打擊商場嘅效果，十區八區咁搞，大家近邊區做邊區，一萬幾千人就可以令到成個場唔洗做生意。而且咁樣可以好好利用和理非力量，而勇武就可以了慢慢嚟，休息下又好,準備都好。而且睇上幾次，和理shop動員力量好大，可以好好用到和理嘅力量。既然係咁，可以試下做先，睇下可唔可以長期做z直到大家有新目標同突破，同埋俾番啲時間做下文宣

之後同沙田友傾過，都發現圍爐冇咩用，之後佢哋試過叫人做野又唔做，大家嘅睇法係試下係連城到集合，帶人遊行遊走或者人鏈(唔需要行)，集體食野食元氣美心唱歌，而唔係咩都唔做

同時強調和理主場，等班和理日日玩(係,勇武本來人唔多,邊可以長期做野?

5,關於以文宣為主嘅大型遊行遊行
算啦反正都係影相,五區商場和理shop一樣畫面好好睇,依家咩百萬人根本出唔到。

最後.節奏
依家政府明顯係要快速處理,咁你哋快咩?無大台,唔會話咩一個星期一日無活動就完咗成件事,一日無五大訴求一日都可以出嚟,嘅然係咁做咩一直咁快升級?俾啲時間文宣同和理,都俾啲時間人累積情況。可以通過大量嘅和理shop做野先(唔係唱呀!係去人哋個門口做門神)

唔該,依家打緊仗,大家拎啲打仗思維好唔好,做野諗下成本效益,計下數點樣先係最有效(唔好同我講咩出嚟預咗被人捉,你都係成場運動嘅一部分)。做野,首先諗下要做咩,點解要咁做,之後係點樣做,最後先做呀

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」繞過立法會直接立法，公然破壞香港法治制度。
三罷公投，投票表達意向！

截至10月6日下午4點，我們收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also passed the anti-mask law by Emergency Regulations Ordinance totally destroying judicial independence and the rule of law.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT
Google form link :

完全同意，同埋我下面個post一樣見解！
手足麻煩幫手推一推

［重整旗鼓］和勇再connect

仲有,唔該手足小啲用粗口屌影相嘅路人啦香港人就係咁。。。。同埋做野記得帶口罩包樣包耳同埋手套

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

仲有,現場真係要等,都唔該放底啲文具先,用袋包住放係草邊要做野先上,帶下面巾就算啦,咁就算有狗都係48,最少告唔入呀,同埋有啲區係有河嘅,用防水袋袋好啲文具用繩綁係河邊包野係水中又係,放係草邊都得。快閃自己區,有咩輸危險就收係啲角落位草堆或者係河呀水渠呀綁起過兩日拎番咪得囉,真係唔需要冒險,

最後,真係,拆少幾日啦